平心而論,愛爾蘭人是咪廿一世紀最偉大嘅電影

馬導
迪尼路
柏仙奴
祖佩西

睇緊

好撚好睇

個佈局，服裝，對白，節奏。

個陣容真係拍得住avengers呀

痴鳩線
Avengers數得出十幾個巨星

拍唔住,剩係比導演avengers都已經冇資格同Irishman比

痴撚線 3個半鐘 Netflix 用1億美金買翻黎
但我睇左1個鐘已經頂唔順

咪係 邊個想睇幾條廢老
美國隊長一拳打死al pacino啦-3-
講知名度 羅拔迪尼路邊夠羅拔唐尼紅

愛爾蘭人啲演員單論影史成就屌打avengers, 同埋avengers 啲星唔少都係因為avengers 先有今日咁紅嘅

啱呀

偉唔偉大唔係講劇情架咩

睇完呢個有興趣

全部40後

睇埋落去啦
包你唔會後悔

系，美國隊長甘令囝，吊打成個幾條廢老啦